除左呢四種人 其他我真係割晒 你地無資格做香港人

1.罷工罷課
2.番工番學 但lunch抗爭
3.番工 但接章工作 好過無
4.有好特殊既原因而罷唔到工 呢個要問心

聽日三罷

認同, 班垃圾冇資格做香港人

由9月開始只係番左2次堂

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區開花去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中開花
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

好寬鬆...

第4其實大部分都收皮啦
早2個鐘遊車河
冇得早就遊2個鐘車河返屋企
屌你零風險都唔做

小部分身體、家庭等特別因素另計啦

入去retweet like reply
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

三罷

好心你換ac啦甴種狗

Home office呢噉

罷撚左4日，聽日應該會繼續